見到班狗咁戇鳩真唔洗擔心民意逆轉

班狗keep住戇鳩鳩零理性周圍發癲點洗地都無用

以為呢兩日改口叫記者朋友就會企你個邊